# README

## Hello there!

Исходные данные для разработки указаны в файле [REQUIRMENTS.md](REQUIRMENTS.md)

В директории `electron_app` вы найдете приложение electron

В директории `tornado_service` вы найдете сервис, который предоставляет простые данные в json или html

Для примера - увеличение глобальной переменной.

Условимся, что исполнение сервера и клиентского приложения происходит на локальной машине под управлением Linux.

## Запуск

Для запуска лежит простой файлик `.sh` в каждой соответствующей директории.
